系統還可以識別這一點，並將即將發生的停車通知司機。 奧迪的新技術可以幫你闖紅燈夏洛特胡2021年7月24日 
 安全升級、停工和公司聲明對溫莎工廠幾乎沒有影響。 美國建築工地上已經出現了幾十個套索。 罪犯很少會面臨後果。 泰勒·特爾福德2021年7月22日，華盛頓郵報 
 2019年，涉及1000名或以上員工的罷工比2001年以來的任何一年都多。 小時工要求更好的工資和福利，並得到他們 
 這並不是工人們唯一擔心的問題，儘管2018年11月，圍繞該公司的性騷擾和歧視，發生了大規模的國際罷工。 科技行業的新勞工運動正在利用一個世紀前的經驗教訓 
 在絕望籠罩著東道主的情況下，精神隊保持了鎮定，放慢了節奏，耗盡了補時6分鐘的時間。 羅斯·拉維爾在她的NWSL迴歸OL統治中耀眼奪目，但精神獲得了勝利史蒂文·戈夫，2021年5月31日，華盛頓郵報 
 據《每日電訊報》報道，包括園丁、服務員、廚師和男僕在內的140名工會成員觀看了罷工。 醜聞纏身的西班牙王室會垮臺嗎? 湯姆·賽克斯2013年4月4日，每日野獸 
 奧古斯都·西奧多·布拉梅爾(Augustus Theodore Brammel)在吃早餐、喝著巧克力時聽說了這次罷工; 他就甚歡喜。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在一些礦山，幾個小時的停工是一件很嚴重的事情，因為這將給礦主帶來高達70l的損失。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 在討論該講話時，沙曼·克勞福德先生曾威脅要停止供應。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 這裡停了一下; 休息一下; 我們所佔據的道路的長度遠遠超過了行軍順序。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第67卷，第414期，1850年4月 
 他們的服務沒有任何猶豫，沒有任何停頓; 在思想的支配下，這些被動的力量變成了主動的輔助力量。 《海上的勞動者》維克多·雨果